點解蕭生萬聖節唔扮燈神？

應下節呀

冇人扮咪你扮囉